2018新手淘寶終極優惠攻略 集中討論區(1)

淘寶玩法日新月異,香港新手淘寶一般只會係天貓/淘寶直接淘,其實直接淘真係好駛卓,只要你肯去試下d新野,可以慳唔少。
玩左淘寶幾年,又見最近有人出黎推卷,等我分享下心得點樣慳最多。
開集中區係因為想幫到淘寶新手眾同解答下相關問題，歡迎新手提問/達人交流。

兩（三）款主流優惠方式：

內部卷
- 內部卷出現左年幾到2年, 算係最新時代產物, 但係真正大幅推廣係1年內既事, 玩法係指定產品大幅度優惠。
- eg: TB Coupon(香港網 ), 卷媽(大陸網 ),微信公眾號(大陸微信)查卷等
好處 - 產品數量多,更新速度快,返利幅度可以極高,即拎即用
壞處 - 有時間限制,需要撞運氣遇產品,返利幅度參差
技巧: 卷網有好多,唔使睇晒,1個岩用已經夠,多時間先睇2個,查卷唔推薦。一般黎講,網站穩定,無廣告轉接就夠。
推薦: TB Coupon>卷媽>微信公眾號
之前用開卷媽,但係成日博廣告轉去愛淘寶結果甩單又要重新落好麻煩,之後轉用wechat查卷一段時間,但係無人工審幅度參差太晒時間,最近轉用TB Coupon,無廣告而且比較穩定。

集分寶
- 基本上係返現金,只不過美其名叫集分寶,早一個時代既產物,玩法係多產品優惠,優惠幅度較內部卷低
- eg: 一淘網(大陸網 ), 返現網(大陸網 ), 淘粉吧(大陸網 ) 等
好處 - 產品數量極多,「超級返」產品少但幅度媲美內部卷
壞處 - 確認收貨16天才能返利,高價產品有機會丟單(詳情可以自行百度搵苦主)
技巧: 盡量只玩超級返,普通返如同雞肋,高價產品自行小心,丟單情況偶爾發生。
推薦: 一淘=返現>淘粉
一淘返利比較多但係等好耐,淘粉返利比較少但係夠快,返現基本同一淘一樣,等得就用推薦用一淘。

返現(舊時代產物,基本上已經完美淘汰)
- 返現機械人,自從淘寶禁左淘客返現之後基本上消失晒,重有d合作性返現,亦有私底下違規返現,難分真與假,無乜保障。

操作簡介：

內部卷：入網拎卷，轉入淘寶，下單自動用
集分寶：登入淘寶，下單結付後等16日返集分寶

實際操作方式請自行摸索，本帖非完美餵食帖，相信只要係正常人都可以極速學識，1日學識以後任你玩。

終極傻瓜包：

1) 內部卷>=超級返>>>>>集分寶
首選內部卷或超級返(優惠幅度最大,即時優惠) -> 後選集分寶(優惠幅度細,等16日返現)
2) 內部卷 與 集分寶 切勿同時用

唔少人內部卷+集分寶一齊用, 事實上由於推廣個體唔同, 有機會將內部卷抵消成低價位(利申已中過招), 一個唔留意可能得不償失,亦有可能會被扣除全部集分寶(自行百度尋找苦主)。
淘寶無講明有冇衝突,一淘唔建議兼用其他個體推廣,有人出事計違規直接倒扣全數集分寶,總之唔想博就唔好一齊用,食得大額內部卷本身集分寶就雞碎,可有可無,食得咸魚抵得渴,到頭來駛錢就自己負責。

暫時講到呢度先,有咩問題請隨便留言,隨時推番上黎,我得閒就會答。